如果killer出來拍片屌港女，有冇人睇？

開youtube屌港女

無

支持

其實巴打係咪follow左我

兩隻港女或垃圾兵留底負評

係，方便拜讀閣下既偉大文章

幾好